# O robo HarryPotter

## onScannedRobot: 
Quando o robô detecta outro ele atira na potencia 3 , se sua energia for menor que 80
, ele retorna o angulo no sentido a mirar a direita, se seu adversário possuir potencia acima de 4 , retorna mira para a direita

##onHitByBulle
ele gira a direita do angulo do adversa´rio150 graus

##onHitWall
Ao bater na parede, o robô executa o comando de vira a direita no angulo de 100, e depois ele vai para trás o angulo de 150

##onBulletHit
Vire a direita no angulo de 100 ao atingir o adversário

## nHitRobot
Ao colidir com outro robô, gire a arma para a direita, atire e vá para tras

# Pontos Fortes
*Persistencia, insistência, foco

# Pontos Fracos 
*Usabilidade na ferramenta (GitLab)

# Aprendizado
Para atender meus objetivos e também como uma forma de aprendizagem, o projeto  Dev da Solutis, veio de forma a contribuir com o novo ao qual me foi apresentado. O Robocode é uma forma intuitiva e interessante de aproximar o interesse pela programação. 




